各位毒撚準備好聖誕未

利申 留係屋企倒數

訓足24個鐘

連數都唔諗住倒
利伸毒絲

不如一齊過

唔洗準備

絲打不如一齊出去？

一齊ok？

希望約到我女神

我約左絲打先架

不了

咁我約你得唔得 ？

唔想再係屋企打飛機

我可能成就咗你哋呢一pair

ok 去邊

lihkg有愛

窮撚比唔起 筆直$50

想去睇燈飾

pmed
但我冇錢架

約左女神

點約到

之前唔係週末都要返工, 今年在晒星期六日
決定留在屋企打機算

年年都ready架啦

想食聖誕大餐

我年年既聖誕願望都係出pool
結果 仲係a0

當例假無特別

想睇燈飾 但冇朋友

自己煮自己食

想同女女食

分左手仲過咩聖誕
留喺屋企煲劇溫書仲開心

岩岩分手？

都兩個月喇其實
人地同第條女sweet緊啦

咁快？
唔緊要啦絲打我約你

可遇不可求

無人約 有冇巴絲約埋一齊食大餐

毒到唔敢出

生活圈子完全識唔到女仔

我 hehe ok?

你係拍過拖既偽毒

返工

唔洗返咁點

我ok 只想今年聖誕食餐好 唔洗食營多 之後再去跳海 見聖誕老人

寧願返工

巴打做咩搞到要跳海
唔好呀

冇女陪已經好慘
仲要做奴工

不要再說了
決定左連工都唔返個幾日

咁不如一齊出黎玩

同朋友出街 但冇女

屌我連朋友都冇呀

過左21年單身聖誕 我唔會比機會自己個22年嘅單身聖誕 又冇朋友

巴打有冇興趣搞返場聖誕格劍夜

毒絲，好鐘意聖誕，但啱啱同男友散左，本身都諗住捱埋個聖誕但係頂唔順。。。
朋友又個個出哂pool，今年聖誕諗住上lihkg點名咋。。。唔想諗但係越黎越近

準備好一個人去旅行
毒撚指數最高級別

完全想像到空虛寂寞凍嘅感覺 同屋企人過？

係屋企睇電視算

唔知啊未諗可能拉埋窗簾煲24個鐘劇或者戲咁

英國毒絲路過

條撚準備

狂食安眠藥狂訓覺

返工 番屋企

[size=2]換衫訓教/size=2]

繼續係屋企打丁

聖誕個日唸住自己一個係太子行過去 尖沙咀當睇下燈飾行下街然後搭船去中環比下錢玩摩天輪跟住去灣仔海旁睇陣海 再搭返船去尖沙咀搭車返屋企

有咩要準備？

巴打唔好咁啦 不如一齊出黎玩

又係巴打你

一個人去旅行好正 去邊

絲打不如我地一齊睇

窮撚未出過國
英國係咪好有氣氛

描撚準未

絲打唔好呀
唔好虐待自己